遇韓男失知覺醒來赤裸在床 女子疑遭強姦

【東網專訊】一名女子在夜店結識南韓遊客後，疑無故失去知覺，翌晨起床發現自己和韓男雙雙赤裸睡在床上，始憶起疑遭對方強姦，於是報警。南韓青年事後被控一項強姦罪，今(4日)被解往九龍城法院提訊，暫毋須答辯。裁判官將案件押後至5月2日再訊，以待控方索取法律意見，期間被告准以10萬港元保釋。

22歲被告Park Jaehoon報稱侍應，被控於本月1日，在紅磡一間酒店內強姦女子X。

控方反對被告擔保，指酒店閉路電視拍下被告和X返回酒店的情況。裁判官看過閉路電視截圖後，指截圖顯示兩人在走廊傾談，決定批准辯方保釋申請。